世界大戰香港會唔會宣佈獨立？

香港政府同商人表面奶共 實際上都係利益行頭 中美開戰嘅時候 會唔會好似八國聯軍個時嘅李鴻章個班人咁 同列強簽東南互保 甚至宣佈獨立？

要返工，不了

你憑咩獨立，軍隊又冇，武器又冇，你估靠鍵盤就可以獨立

必會出現

預言卡通軍火女王預言會打WW3

粵語地區獨立都夠爽皮啦

林鄭登基